典解唔可以晚市2人堂食？？？？？？？？？？？？？？？？

我想堂食呀

嚟我屋企食

法典有解

羊 因為想同屋企人食多d飯

自己煮啦

政府好為我地

dklm